有冇人識呢條女 憑咩做上市公司ceo?

蘋果話佢係斯威本科技大學grad 原來係澳洲野雞
ig grammar錯到1999
做過幾ibank
依家仲要係上市公司主席 去好多公益活動

有冇人知點解佢咁把炮

關你撚事

好奇下姐

等睇有人亂講野被佢告

Kelly是一位嬌柔溫婉的小淑女，舉止談吐優雅非常，後來她告訴小記，四歲便到澳洲讀書，而且酷愛英倫風，唔怪之得！當擺好鏡頭，眼前纖巧的Kelly即時投入拍攝，對於攝影師在鏡頭、燈光、構圖上的要求，她一一配合。那一刻，小記想起操故業時與專業模特兒工作的情景，Kelly親切專業的態度，比好多星級名人有過而無不及。後來坐下認真傾談，小妮子多次說到要增值，「希望未來我可學習更多上市公司的運作財技，股票的知識，希望在金融領域更上一層。」小記突然感觸，這些年，我們都需要年青漂亮的上進女生。

IP 都唔駛 check , 又係靠雄厚家底, 好細個就去外國讀書。 返嚟香港靠人脈做 IBANK 既富二代囉

對 連登仔 好失望
唔係唔夠膽講呀 ?

佢有方法架啦
呢個世界真係只靠實力咩

仲有, 佢唔係 CEO , 係執董

「希望未來我可學習更多上市公司的運作X技，股票的知識，希望在金融領域更上一層。」

真唔真 四歲過外國英文都咁差

澳洲你想幾勁

咪又係d靠屋企靠關係既女 得閒同d uncle訓下咁又上到位

貼左就哥張圖出黎先再討論

靠擘大

上市公司CEO咪又係要食瞓痾

Director同CEO兩樣嘢喎大佬

Swinburne雖然唔係名校，不過都未去到野雞下話

樓主on99

個ig private左既

無人話做ibank要英文好好

大佬
執行董事﹑主席同CEO都係唔同職位 但你覺得佢做晒呢個位係咩玩法

而且睇返佢資料：

「林珈莉女士，32歲，持有斯威本科技大學工商會計學士學位。林女士於投資銀行及於 金融領域擁有豐富之工作經驗。彼就職於多間知名國際金融機構，包括荷蘭銀行、巴 克萊銀行、美銀美林(Bank of America Merrill Lynch)及澳新銀行(ANZ Banking)。

林女士與本公司訂立一份服務合約（「林女士之服務合約」），自二零一六年六月十六日起擔任執行董事，初始為期三年，並可於任期屆滿後連續自動續約一年，除非其中一方以不少於三個月的書面通知終止則作別論，及須根據細則輪值退任及重選。根據林女士之服務合約，林女士每年可獲董事薪酬港幣360,000元，此乃參考彼於本公司之職務及責任、本公司薪酬政策及該職位之市場薪金範圍而釐定。」

上市公司ED都得果3皮野一個月 真係好打有限啦

3皮

得2個答案

一係一係2世女